垃圾ive civil 仔gpa 2.9想讀Swansea

GPA得2.9讀Swansea係咪要三年先有Master
同埋想問ive仔讀唔讀得上

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

2年但gpa頭要過三

淨係讀到小學 但想讀PhD

Swansea好易入lol ielts都唔睇 都幾雞下